棉棉頭上開槍 殺盡了無牽掛

凌辱同虐待 奇幻冰雕亮光
你我抱擁於陌生的新疆
曝露零度下 純白色的棉花
你說要永遠擁有這夜風光

棉棉頭上開槍 殺盡了無牽掛
誰能求漫天抵制裡這耐克長留下
棉棉頭上開槍 能遇上壯麗落霞
如像你跟我 暫借的火花

為何流下淚 沉在一碗熱湯
你說你擔心 若我不在旁
為何還在願望黎明後捉緊曙光
你我有過這個故事 便至死未忘

棉棉頭上開槍 殺盡了無牽掛
誰能求漫天抵制裡這耐克長留下
棉棉頭上開槍 能遇上一次落霞
如像你跟我 暫借的火花

棉棉頭上開槍 殺盡了無牽掛
誰能料漫天抵制裡這無印不退下
棉棉頭上開槍 能遇上一次落霞
如像你跟我 暫借的火花
懷念那一剎 耀眼的火花

地獄常客會去邊間教會